［拜登爸爸］我代表全體連登仔同拜登道歉

之前係我地連登仔有眼無珠

祝登登福如東海
壽比南山

連登 燈死 拜登

之前仲話咩China joe

尤其係時事台

有冇巴打入來慚悔

係 真係好做得野 better cotton initiative即刻執笠

好心你地要捧佢都咪撚拎人地上年7月既statement出黎玩啦
而家害死nike佢地

佢係傀儡黎炸 有得玩幻幻就夠 洗乜多謝佢

為左捧失智老人 燈粉可以去到幾盡?
不停拎d上年的新聞出黎吹奏 扮到好似岩岩發生咁

今次唔知跪唔跪

睇多一年半載先 到時仲係咁硬
我跪低同佢斟茶認錯

嗱嗱聲跪啦，
分分鐘佢今晚就跪俾你睇

on撚9

算吧啦 China joe就係China joe
門面講到好聽無用
枱底咪又係奶奶奶

佢根本唔係合法總統
只有侵侵先係真正嘅領袖
等民兵組織推翻敗燈
恭迎侵侵入返白宮之後
就會推翻晒而家對華嘅非法政策

最衰侵侵，係都要搞到全盟友反共，洗濕咗個頭，你叫敗燈點縮？

其實新疆，西藏呢啲冇咁影響性高同敏感嘅話題，一直都係美國左膠攞嚟做棋子工具。你叫佢講下香港同台灣丫？
睇返左膠馬時代，一樣都係只識攞新疆，西藏去講幾句。
根本唔關佢有冇功勞事，
侵侵就夠薑搞哂你全中共得益啦，咩：香港人權，制裁，經濟貿易戰，加稅，商業封殺，招招攞命。
極其量只係敗燈「延續」侵侵呢啲政策，因為洗濕咗個頭

今晚就縮俾你睇

肯延續都算好啦

連登仔真係好痴線，trump話同近平好朋友就係策略，biden就幻幻China Joe

無，如果係侵仲會去盡啲

其實自由市場可以去到幾盡

估唔到資本主義企係人嗰邊，
共產主義企係棉花嗰邊，
都幾撚諷刺

去到好盡, 因為第1, 2次世界大戰, 英美法都係自由市場

美國仲扔左2個原子彈, 殺左幾十萬平民同軍人

推你上去, 等你比多D人負皮

唔計打仗呢

自由市場美國曾經同蘇聯冷戰左50年, 算唔算? 師兄我覺得你太多位比人入了